Fox News: Twitter 審查Hunter Biden的醜聞 卻容許中國伊朗媒體肆意做大外宣

趙立堅宣揚呢啲假新聞就唔禁, 加句野係到就得

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

飛飛盤既狗呢句陳述句請問又係建基於咩研究得出黎?
有咩事實根據證明到成個總統大選助長武肺傳播?同助長激進政策同思想?
又點解靠選舉去形成政策係對美國危險? 你FACT CHECK左未?

世界大戰抹黑宇宙了

Trump tax return 就無件事

Biden 就急急腳去censor

Biden 唔係瞓棺材都贏硬嘅咩

只要醜聞唔流出 biden 就贏硬

Twitter FB: 只要我BLK得夠快, 就無人睇到BIDEN啲醜聞

推，幫手retweet

藍屍邏輯：如果唔係真係假新聞，FB twitter點會出盡力走去block去維持網絡潔淨？我們受夠假新聞了！美國人要團結！vote trump out! FB twitter 做得好

睇清楚兩黨同左媒形勢，就應該做實事, 背水一戰

推

Twitter早就被 滲透啦 同01一樣，關鍵時刻就會出動。

Twitter: Hail Hydra

01 係關鍵黨媒

pish

如果想個世界好
未來真係要諗辦法限制一間社交媒體公司嘅佔有率，唔好畀一兩個app玩晒
雖然我都知會違反好多法律

真係cls 拎黎打自己人

雙重標準就緊架啦

Trump 咪就係想用反壟斷法去做呢樣野囉
結果佢哋咪針對trump

Chitter

Push

事實#china 呢啲tag 長年都比五毛bot 洗板

You just violated our community guidelines

個世界發生緊咩事

用番啲最傳統拎住啲報紙係街叫號外
睇下會唔會被消失

Report 爆佢！

等睇拆件

如果叛國都冇事 抵你滅國

左膠：無del就係真既

屌，有聲